有冇人覺得祖斯夫韋洛克個樣都幾似譚德塞

永遠十卜

其實幾撚型

都係 本身牙菜已經型
似佢都唔會樣衰得去邊

撇鬚幾有品味

off white

black live is matter

應該溝撚死女

黑人個個一樣樣架啦（非歧視）

似樓主